到底有冇完全唔痛嘅自殺方法？

斷頭台，食返三五七粒安眠藥加止痛藥，自己訓上去，把刀連住條繩，條繩自己拎住，一訓著鬆手就搞掂 諗唔諗得過？

一槍入腦

邊到搵個斷頭台啊

打東東

燒炭

爆炸 由脊髓炸開

安樂死針

聽講皮膚會好似爆炸咁痛

打空氣針

唔好死
你今世仲有債要還，還唔曬下世要再還，自殺都冇用架

安眠藥 麻醉藥就得

硫噴妥鈉+巴夫龍+氯化鉀

首先硫噴妥鈉快速麻醉
然後用巴夫龍放鬆肌肉
最後血鉀過多心臟停頓

不過邊到搵藥物同搵人幫你手就....

聽邊個講，一般黎講有心燒炭都一定死。。。

燒炭唔會自焚喎

聽講車廂入邊熄匙死左都唔知咩事

凍死係最舒服

好痛苦喎

不知不覺架

冬天嗰陣你除衫沖涼唔會打冷陣？

凍姐…唔痛喎…

你冇改錯名 屌你

唔一定係完整一個斷頭台嘅 大概嘅裝置都可以喎

Title係唔痛喎

咁邊到搵個大概裝置

睇黎你地真係想逼死我！

算啦 你搵唔到嫁啦 逼唔到